如果荷蘭叻做左英超球證會點？

場場都得到公正裁決
咩艾堅遜行撚開啦

我淨係知如果做世界盃球證，荷蘭一定拎世界盃

Var 都睇唔倒

我唔知 我唔理

唔會袋紅黃牌係身，因為驚跌左

佢嘅程度係荷蘭一起腳入唔入都話入波

應該係荷蘭對家嘅人一掂到荷蘭啲人直接紅牌

英超球證本身已經係出名盲架啦喎

叻：我唔信哩啲嘢架

我睇唔到

場波踢緊睇咩var呀，等場波完左我地先可以查番有冇越位

直紅

賤體字幕

我三個台都有睇

直接頒英超俾猁